［PC/Console/iOS/An］Blade & Soul2 (劍靈2)即日起事前預約，5月6號正式上市

-B&S2會強調返大地圖MMO元素，唔再玩副本endgame
-無分職業，武器隨意轉換
-跨晒pc/console/iOS/An，PC同console會係原生x86

輕功可結合戰鬥使用，戰鬥系統有z軸判定可以空中閃避/空中攻擊

發佈會全過程

唔該唔好再搞傳說武倒自己米

原來有英文頁面睇嚟可以好似天堂2m咁鳩衝韓版

Link?